《三國群英傳 8》預計 2021 年 1 月問世

黎緊有軒轅劍同三國群英傳8呢堆台灣GAME出

雖然E家主要客源都係支那

但我諗都會支持下三國群英傳8嘅

同埋睇佢地個FB PAGE 講到好似好宏偉咁

未來的期許與展望
團隊希望未來能讓玩家自訂武將頭像、半身像、自傳、自己配ＣＶ……等等功能，增加玩家對遊戲的代入感和沉浸感。也期望能將遊戲中的時間延長至東西晉交替，完整呈現八王之亂、五胡亂華、祖逖北伐……等等歷史事件。甚至增加外族勢力，讓玩家不單單只是周旋于中原漢族的逐鹿之爭，提供更多"IF" 的選擇。這是一個遠大的目標，需要對應的人力與時間，請玩家多多支援購買本作品，才能開展後續的計畫。
想做的內容尚有許多，開發時程與資源總是有限，雖然在取捨之下，未能盡善盡美。我們將會持續優化完善三群８的遊戲體驗，期望帶給玩家更有深度的作品，將固有文化內涵，逐步深化進遊戲之中，盡力打造三群８成為新一代經典之作。
若玩家有任何關於遊戲的建議與反響，歡迎不吝賜教，隨時與我們聯繫。

哇正

感動

屌好撚正

正game ！

可唔可以叫宇峻好好地做返幻三系列

屌你隻幻五廢到

但群英正

2021年1月13號出

有埋實機片

由2開始玩，咁多集始終最鐘意玩2，之後果啲無太大感覺，2人設又特別，玩落有種好獨特嘅feel，但由3開始人設，動作，畫面果啲都開始想學三國志咁，感覺無咗果種獨特嘅味道

玩三國群英7 打4 聖獸同仙人

宇奧remake幻二 絕一喇屌

由一代個個人都係大眾面，進化到二代每個人都係獨一無二，真係好正

有劉邦？

今集好多野都大改

希望唔會令人失望啦

暫時睇落都OK嘅

唔知 但應該有掛

日本地圖都有

劉邦項羽應該唔會無影掛

好期待

凍血魔刀！！

以前好鐘意玩

懷念

steam上架咗1至7代

買咗有特典虞姬送

會唔會有個option係分史實同玄幻咁

果d神怪兵種真係

投石車同兵速度一樣行得咁快，好怪

鐵人兵屈撚到

幻一正過幻二

steam 有 1~7 賣

頭像畫到成個鬼佬咁

自訂武將頭像、半身像 = 自己upload jpg 一直都有呢個function

時間延長至東西晉交替 = 加多幾個背景劇本 改下勢力分佈 但劇本入面有冇劇情事件冇人知

其實最好玩係邊一代
淨係玩過2 覺得2好撚正

玩過四同七 覺得四仲好玩

反而覺得玄幻係佢特色黎 要正正經經咁打 d人可以直接玩koei三國志

2 4 7呢三代都正

5 代係我中學果陣自己儲錢買

見佢Steam上返1~7 $7X即買童年回憶

即刻steam買左1-7

戰鬥畫面唔起格好唔慣

以前練到個武將好勁，一隻兵都唔洗帶

但真心7代有d 離譜
4代初出聖獸好有奇幻feel
5代覺得岩岩好 平衡到
7代出埋d 神刀兵已經接受唔到
冇左四五代輕騎轉重騎
輕步變重步嗰種感覺

1-7合集有少少野要彈

佢個繁體版唔係100%繁體

個介面係有少少殘體

唔記得邊代，後期淨係用鐵人兵

驚名都有殘體

有無mod
原版後期好悶

呢D game有仙人仲點解要mod原版好似有埋項羽

點解呢

出日本戰國群英傳仲好三國真係玩得太多

因為玩過好多次原版
去到後期AI唔夠勁
原版全部兵種最終進化都係得一種
有D mod有改兵種
仲有好多野可以改

呢到有冇人仲玩緊三國群英傳Online

幻二好感人喎 有得揀bad ending 女主角變左雀仔。 唔知有冇記錯

幻一都有bad ending 架
雷歐納德同緹娜會分開

期待

1一7都深入玩過

覺得5最好玩，有幻獸奇遇果啲得意野，兵種除左4聖獸屈機之外其他都算平衡

6,7 太誇張，玩到中段已經悶

4由舊玩法轉新玩法，摸索階段，算係5既弱化版

2都好玩，兵種相剋

3 最差

1 創先河 唔評論

個人覺得
5 >2 >6=7 > 4 >>>>3

以前細個好鍾意玩2
招生死門吸哂啲兵好鬼正

幻世錄定幻想三國志

幻二奈河橋喊撚到仆街

真
幻三五幽都個彩蛋位都勁有feel
同埋叫做官方都承認good ending

我當年 冇玩到佢哋重遇嘅結局

第一次亦係唯一一次打機打到喊

首歌我以前有down

5

sor 我講緊幻世錄

因為download 個D成日閃退同有木馬程式

以前d RPG好鍾意sad end好仆街，有無諗過小朋友嘅感受

廿年前玩過2

記得好耐以前唔知邊集打魔王董卓
完全唔知點打

我都係最鍾意5 代
貪佢唔太誇張

我屋企都有隻5既碟 但想問下有聖獸呢個兵種咩
我淨係記得有咩騎兵 槍兵 女兵 蠻兵個d
同埋5係可以5個武將組隊 記得個陣玩一定幫所有武將配長槍 玩到有地龍天旋呢招就可以清晒兵 後期就屈殺氣出必殺技

聖獸要打山洞山谷d 任

幻世一好玩
幻世二食撚左屎

仲出？？
第一次玩係玩第2集 係好好玩
但之後出果d玩法分別不大 無咁好玩

正呀！

後續同2 代差好遠，2 代捉齊4 隻鬼哭神號+ 豬腳亮增加技力高就已經可以一隊兵唔休息打爆全地圖

有無人知香港邊到有得訂三國群英傳8個繪本典藏包

如果係宇峻官網買要比500蚊台幣運費...

八門金鎖

童年回憶

有無人訂左個繪本典藏包呀?

我張卡過唔到數....

絕三重製都好呀
若湖
江雲江霞

買左，運費都要500台幣，好貴
希望十三號之前到

係

但我張卡過唔到

好彩搵到有間GAME舖有得訂

598港幣

我網上訂 2180TWD
好似仲貴過你598少少

但唔知會唔會13號有得拎呢

最近放個啲資料睇落真係幾好

整新武將呀

d建築升級好似total war三國咁 有啲抄

但點都好過辣殺三國志14

好想快啲拎到手呀 驚佢個個實體版運過黎無咁準時

13號無得玩

提早一日出

1月12號有得玩

但唔知個典藏版幾時先寄到過黎

3D...

收到訂貨舖頭通知 星期一下午已經拎得

可惜係港島區 我又WFH

我原本plan咗星期三放假 可能到時先去拎

通常講2，4

你就好
stream 仲要等後晚9pm

我見已經有台灣人收咗貨添

期待期待

訂左實體，但未收到。。。

我訂個到都遲咗

最快都要聽日下晝先收到

隻game夜晚9點先開
希望趕得切

佢唔係online game 都要等server開 ？
以為實體裝完今晚就玩得
仲有佢個官網 聽日正式上架咁耐都唔更新下 有d求其

依家用STEAM
唔係以前咁入碟安裝

即係典藏版都係得個steam code? 真係唔知

12號9pm先有得玩?

數位版係幾錢

788台幣
港幣唔過$200

係

9點先開

係呀

依家大部分電腦game所謂實體版都係得個code

128RMB

今日晚就係 好期待
不過隻game迴響好細 fb都係得14000 followers